［日以繼夜，夜以繼日］黑驚訓得3粒鐘，夠鐘起身落街抄牌

早起身既巴絲，一齊全民超合作運動，舉報各區違法事項

依個月日日泊街無抄過